生活只係輪迴

生活好悶呀

支持你

Kai卡

已sub
上水啦

加油呀kai蛇

冇左水我都好悶呀

回歸？？？

等你岀山 kai神

唔會賭呀 係度吹下水炸

有我地支持你 加油

豬好多？

啱啊
我個ac前日上到8k
輸到今日得返4k
攰了
不如吹下水算

屌 想搵其他channel既人傾下計
你地唔好咁啦

你想傾咩

你地返咩工

出水擺脫輪迴

樓豬

唔關錢事 要贏錢隨時啦
為生活冇心機

仲讀緊書 兜兜轉轉終於讀到我想做既野

分享下

返工返到冇曬人生目標？

唔係呀
鍾意返工
只係覺做人好悶

細個唔讀書 retake左 求其讀左個asso 再自修 依家入返u

為生活嘅咩而煩惱啊？

就快讀完書要投身社會 好迷惘